屌奶星 KFC又出返垃圾露點雞

擺食了

1錯字=1pray